（最後7天）安怡稱將市民反TVB訴求向部門反映 至今近月仍未回應

各位marketing JJ注意，
TVB係品牌負資產，喺TVB落廣告，
你哋苦心經營嘅品牌形象將付諸流水！無人可憐！
TVB今個月開始同廣告客戶傾下年合約，Keep住個氣勢到年底啦！
廣告界多番強調，去FB洗版係有用ga

是晚精選@5 DEC 2019
安怡
是晚精選@5/12
💎 安怡 💎

👆去派嬲兼留言👆

💢 拖字訣 謹以罐頭回應敷衍市民 💢
面對市民對其TVB廣告的質疑，安怡一律以罐頭回應敷衍了事，直到現在超過3週仍未見任何回應或跟進行動，廣告亦繼續於TVB播放中！

❓ 標榜含葡萄糖胺強關節 缺臨床實驗證明❓
👇一齊睇吓消費者委員會點講👇

「研究發現4種常見的成分和相關的健康聲稱，只有奧米加3脂肪酸和奧米加6脂肪酸對於心臟健康的效益，獲廣泛的臨床研究證實，也獲得美國、歐盟等地的官方機構接納。至於其他聲稱包括益生菌與腸道健康、提升抵抗力、增加鈣質吸收；葡萄糖胺與關節健康；膽鹼與增強記憶，則全部缺乏足夠或一致的臨床實驗結果證實效益。」

❓補鈣強健骨骼對抗流失？❓
安怡2倍鈣對抗35歲後骨質密度改變
專科醫生黃仕雄：35歲後骨質已不可存於骨骼

[Source]
醫生拆解四大補鈣迷思
專家： 多數長者奶粉健康聲稱冇足夠數據支持

五大訴求，缺一不可！
再唔撤budget，業績定仆直！
盡快同TVB割席！

【抵制CCTVB 任務流程】
基本：
1.派嬲
2.洗版
3.罷買
4.互Like留言

進階：
4. 放張抵制圖留言以示不滿
5.負評

請用幾秒去派嬲、留言、推post

俾幾秒我哋抵制TVB團隊得唔得?

※請善用template，清晰表達訴求
無綫新聞，歪曲事實，出賣港人！本人明白貴公司或已簽訂今年合約，未能即時撤回廣告，故暫時罷用。請貴公司承諾不簽訂2020 TVB廣告合約，不以無綫藝人代言，否則將列入「永久抵制名單」，永不錄用。

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚

－－－－－－－
請即follow:
FB:
IG: #sayno2tvb
TG 綜合狙擊頻道（已被封）:
TG 繼續狙擊頻道（後備channel，請follow）:
TG CCTVB記者實時位置狙擊頻道:

推

Push

強烈譴責

你叫我呀

銅鑼灣和你lunch 首日出擊!

唔好意思，借個位promote下。香港人贏唔贏靠尼個：

非建制區議員平台

Posh

push

TVB（破剷）

追擊fake news cctvb 你我有責

對班廣告商唔能夠一味靠批評，要講埋你唔落TVB廣告就幫襯你，要有得有失都講晒出嚟

佢真係以為得佢一隻奶飲咁咼

唔飲

甴近平

真假新聞

攻擊佢母公司